有冇人次次臨出門口先黎急屎

我成日上撚左巴士先急屎

咁啱我又開左個po講屙屎

忍到落車

呢d係咪叫緣份😚

屙緊睇呢個post
又要遲到了

係要鎖好門先急

次次搭車急

一入書店就急屎

一定係